究竟點解ada ronald joey amy唔𨶙係公司？

集體食物中毒屙緊屎？
扑緊嘢？
外勤緊？

alex alan 又駛唔駛負責？

ching又狙擊

佢搞咩要比你J擊

佢反麻

同埋開頭用撚，後面又用x
好典型廢中feel

Ada Ronald Joey Amy都係朗迷
去咗慶祝牙朗出線八強

Alex同Alan花迷
竟然任由幾個朗迷放肆所以王騎屌鳩佢地

騎仔好橙

王生係高層黎

好明顯係做boy 拎文件上去比ada ronald joey amy 但佢地又唔係公司 跟住騎狗boy就問自己老細alex 同人地公司老細alan 你管理管到咁點x得 因為唔敢得罪兩位老世 所以就淆底唔敢爆粗 好大機會騎狗boy已經係公司門口等左好耐又入唔到去所以先咁講

卡勞放過王騎啦

佢無反麻 佢講事實

拎件使乜咁多人簽收

咪jer

係一個人簽呀 但4個都唔係到又廢時指名道姓叫一個 咪投訴哂4個 你睇下騎狗BOY幾仆街

想知王騎有無屌過ada

定畀ronaldo屌過

應該比ronald屌過所以咁憎牙朗
而且好大機會佢係萬能插 騎狗boy想溝ada 但ada嫌佢太撚on9所以揀左ronald 雙重打擊下騎狗boy就痴撚左線咁日日上黎反朗

雞姦過

合情合理

又撚又x
打個個肯定 7成弱智2成偽善 1成唔知

放過佢啦